[01-06-2017]股市直擊+波神信眾區

有無清係

[black]我唔係[/black]

D7PCBC

肯定係贈品啦

d7pc

仲有兩日先放假

D7PC
D9BC

隻甴曱

恆大

距離下個公眾假期重有123日

7月1
星期六黎

星期六唔係假呀

痕大升到幾多呢

Diu

有冇清夾的士錢GO IFC

我行過去算

diu
定時定侯自制3日短trip開心下算

三隻都唔勁喎

游水過海

成副身家DUCK 1💎 俾紅隧都NG夠

3333 衝入去啦

留名鳩鳩鳩

for la

Ultra at Korea

禾都有frd去,問過禾join唔join,但南泡不了
4條女黎

淫lap uffl
我係果邊讀書既gwei mui fd

辣LUN殺 NG 7 FOR...助養肥JAI NG LUN HO...

4個月冇紅日係咩感覺

南泡不了,東京就話啫

黎緊四個月去多幾時旅行先

我不嬲都無ph 放，而家覺得心涼

淫行真係好小氣

我從來無假放，大家唔好放啦

可恥

sik play

又曬旅行谷

我們的天父
我們願意以BC條J換保羅清番黎

因股票，期指，期權，全是為祢的
阿們🙏🏿

夾到飛天

日日夾,夾撚到
D 短息痴撚哂線

kill kill

坐唔坐好
但唔想去多次博小

中午2千羊任飲

迴光返照

幻想到個質素

有無手足入貨？

[black]彈豬[/black]

好多好野架

雪花is the best

咪同你貼相一樣

follow lap siu hy

Lap siu大阪有無正bar介紹?

打和啦

唔記得左同BC講酒真係...

風花雪月

我之前去,去左兩晚呢間
細細間,同埋英文通行

月 雪花 風

傳緊公墓員加薪幅度會俾公布嘅再提高0.5百分比 車係有機會2.94%
多L謝

你重想點

lm see q tech found support

風花雪月幾好飲架

258

白滑

400

to the hell, find the ghost

清你開始踏入八奇既思考領域

Thanks looks fancy

I see AUD break 0.70 this year

個bartender (老細) 係澳洲讀high school,好多野傾
同埋有d鬼,當然有鬼妹

qq world class

已經整固完

之前有冇試過咁，太低怕民怨大？

0.715>0.68ok?

approve

加得太多，民怨仲大啦

只要有盞白燈....杜奧巴都變容祖兒

yup 四川果邊

plane 一單野年回報1.56%

你叫出面打私人工班低等奴工如何是好?入面民怨大定出面民怨大

我唔會再同文盲討論書法

低等奴工here

ot 狗

但大公司好多睇政府頭

痕大派息會派幾多蚊呢🤔

加得少就跟，加得多就唔跟架啦
你當d生意佬on9架咩

me 2

公務員淨係跳point 都多過私人工加個3% 啦

共度時艱

me 3

80年代經常額外加 當時政府工就是低賤
上午去勞工署見工
下午通知你番工

我前同事18歲入正苦
中五五科合格only
依家搵四雞幾
每日見幾個鐘客就坐係位養魚種草

退休重有每個月雞幾野pension
公平咩

我係無休工人

you know what I want

幾時有多過

印象中呢幾年都係3-5

係，一年avg 有7,8 %
無份

一個人會講乜叉公平
咁係佢天真on9,撈唔起係正常，而且公平的

飲一晚飲勁多都係3,400蚊港紙
條友自己玩得開心又會請人飲

你湊女啦

出世遲

有uncle 都話後悔個時讀埋樹仁先join 政府
不過都好彩仲有2000年前，仲有長糧

早d join, 而家升多一個grade

講女又比BC撚
講game又比科ching撚
講做野又比sok ching撚

做人做著我咁....

most people finally will get what they deserve

講影相你都係大師兄囉..

你靚仔炸 去日本成日都唔知去邊玩

me ng hai hiking then theme park

BC 改username 扮我...

比比下錢後邊係菜小分🤔

me understand wor

課到第七劈終於有澀谷凛仲要打孖上

呢個世界伯樂少，千里馬更少
超多人以為自己係千里馬，唔知自己只是驢仔
上次有fd同我講，自己際遇唔好
我話你返工成日遲到早退，做野又懶又求撚其
你撚配有好的際遇咩
唔撚洗乞食，個天算睇你啦仆街

Sir man run ar.....
Me just 俾lui fly ja

kaa sui 扮晒野

又蠢又懶既人對老細黎講點都好過又蠢又勤力
有自知之明就得

都要睇下蠢係咩位既...

講真話又比人話扮野

Agger....人貴自知....
我份人註定做唔到索老闆級數

原來保羅回左魂
不過改左名

做人最緊要有自知之明...知自己定位係邊
有時食飯聽D frd係度怨黎怨去,其實真係唔知怨乜

聰明+懶=老細
聰明+勤力=勞碌命
蠢+懶=炮灰
蠢+勤力=炒撚左佢先

穢土轉生

你覺得做老細可以懶咩

IT狗呢

咩名

或者咁講
係點人做野嗰個

我有fd做公墓員怨無得搏
我話你溝件ipad之後怨無得玩乳膠漆
你都幾得意架喎

我又蠢又廢 都係想降低風險
到四五十歲穩穩陣陣每個月搵6，7雞就算

你估下
呢個post有

永贖雲爺爺

公墓員系統同外界好唔同
Bureaucracy從來就唔係以Efficiency maximization 為目標

外界屌鳩公墓員系統反應慢係佢地根本唔明白官僚系統根本唔係快為目標

呢種英國人成立嘅體制，自然有佢嘅特色

成日以效率為先，係從支那小農DNA嘅思考角度出發

但怨無得搏真係
想搏就resign跳出黎啦
又想穩陣又想搏

無效就無效率
關小農咩事

俾一個有公權力既國家機器有太大既靈活性同自主性係好危險

你又要求安穏又想搏，完全係cls

但有時又好頂唔住..一個issue可以好多個局都話唔關我事,end up就無人理

無病呻吟姐

馬房文化係某啲部門係極嚴重
有陣時你想搏
但因為你唔係某某馬房嘅人
就同你講下年先到你

最緊要睇坐升職board嘅主席係邊一個派系
個期自然水鬼升城隍

agger 識人好過識字

呢啲卸膊嘅態廢
唔單係對公眾
對689一樣係咁
所有689同公墓員不和係公開嘅事實
好多害民政策都已經係內部俾班D Grade hea到無再推

國民教育就係一例

等上面有人退休咪有得摶

見過房署d官 知道有機會升佢或者另一個
隔幾日就落一落site行，又扮下野開下會咁
當知道升左第二個即刻打回原型，日日9 fing fing

條友怨無錢結婚，但成日同條女去旅行
佢話唔成日去旅行，未必留得住條女
我話咁ge女，你娶黎托柒咩

Exact7ly
特首表面上係香港有無上權威
但公務員系統可以起部分制衡作用

如果特首真係乜都得
董建華就唔洗炒陳方安生兼推問責制啦

點解佢連自己hea d 野都share 比你聽

但又同你son

你識一個人耐,佢乜格點做野
佢唔洗講你都知啦

true
可能d 人放眼光太遠

覺得一日未死一日都好多機會

要博容咩易
保羅係人板

4抽1暗curry

起政府求快，辛苦自己
辛苦人地，比人排都似

呢句真呀,又唔衡量下自己能力幾多
比佢拉十萬都係洗晒十萬

一抽毛利

qq rubbish

好似d人話買唔到樓一樣
買樓從來都唔易

我一年唔知聽幾多人話有乜好獨特的idea
自己搞一定掂
個個諗住做生意好易，做老細好爽
我敢講一百個idea九十九個係垃圾黎
而且完全唔獨特
D人唔係目光遠大，而係青光眼，乜都睇唔到

世界上無乜好囡仔...
有既呢度d清都溝晒啦...

有個中學同學fb打話多謝有伯樂
但伯樂唔會留到千里馬咁
真係唔驚比人笑

因為佢地9up

有心諗就知實行好多問題要解決
好多risk 要take

不過好多人都係咁，眼紅，以為好易

紅泥青磚，各有所愛啦

有冇睇杜汶澤岩岩請鄭中基上去個套?
個戲名一樣

不過人就係貪，想好穩定有高回報

mini bond 咪例子

執行力問題

大把人分析力都有問題啦

上次成班fd食飯
有件女扮晒野話自己完美主義者
容忍唔到任何唔好同唔靚的事
我另外一個fd話：咁點解你唔整容呀
我立刻屌柒佢：你做乜搶我對白呀

你果件幾好丫...

有既，睇你溝唔溝到姐

我就溝唔到

Lap siu Ho inch....

有d盲人成日都覺得自己獨具慧眼
呢個絕對唔止係執行力的問題

見過BC真人

出面好多post 笑做aco

但其實睇返牛ching 好似2013 買居屋，做aco

算唔算有自知之明既選擇，turnout 其實結果都唔係差

未呀..幫男友睇住財政
可見持家有道

睇本身咩料姐
好似讀Gbus 做aco
同ou 做aco

屌

牛屍
唔知結婚未呢

送花膠做賀禮SIN....

前果排好認真的左條女傾將來

我都觀察左好耐,佢真係0紀律性
佢真係唔睇住黎洗錢
又話要旅行,又成日整禮物比我(果d皮都唔係平野)
仲話我生日幫我換個新既paul smith銀包, 明明都未爛
叫佢唔好買又唔肯

佢之前有事借左銀行錢,每個月還緊2千幾,仲要還多3年
人工唔高唔緊要,睇住黎洗都叫ok
慘就慘在之前唔睇,叫佢mark低每日洗左幾錢都唔肯
佢依家儲蓄岩岩先過5位數

認真篤一次條數(結婚/擺酒/買樓)比佢之後
佢先明白有幾大件事

我老婆完全唔掂
連我收入都唔清楚

d 人一邊打工一邊9up je
有幾多真係放手resign 一博

佢唔大件事，你大件事咋

所以咪話自知之明
佢係gbus 唔會咁掛？

你信得過就得啦

擺酒呢家野,避到就避啦

牛c 本身咩底
好似al ?
咁其實都幾正

好多人都係，我識個護士都成日話儲錢幾個月好易
但你轉頭去一次eu 都幾皮，咁儲唔到都好正常

IT仔呀好似係

老襯底

護士儲錢又真係易
正常三雞，多野做，一個月可能一雞都洗唔到，半年都有十二，去旅行都無咩所謂

無印象，at least 唔見佢怨aco 點點點
居屋2013 價，恨死而家d 人啦

佢買個手袋都
又讀書學費

護士其實不身已經唔差，比上不足比下有餘

見幾對護士couple真係光速儲錢結埋婚,屋企幫少少就上埋車

agger

護士好好架
忙到唔得閒洗錢，ot 又有錢
又痴身，跳去私家重搵得多

但咁早結婚真係...

人在江湖 身不由己呀

都唔關你事啦
你日日單身

MO講LUI MO講驚都有8頁

點先識到護士
禾要痕生護士仔

係，但都辛苦錢黎
返shift 唔易

同埋返shift好難識出面d異性wor

如果2個都係，真係好快
又唔得閒洗錢

返shift都叫難
不如唔好返工啦

好似我咁，同居左幾年，條女近30
你又唔可以話無經濟能力結
你可以點推

算啦
大江東去

所以先正，一得閒就搵你

本身識一個就識左好多個

係，我識個個同條仔拍左11年
不過條友家境好mama, 唔知結婚後住邊了

我識兩個到呢家都未有拖拍

普通shift 唔難
佢地追更慘過當差，當差都係今日收通宵聽日番早
做護士係今日收通宵，即日番中更

要追更，有時一晚訓3, 4粒鐘又早更

介紹返ok?

醫生d 時間仲西wor

係你d 打壞後生唔捱得

想當年blah blah blah

有無contact
可送收費谷入谷權三個月

佢介紹親d 真係唔多岩口味

你又知一定係女黎既

醫生唔駛搵女，有女送上門喎
護士唔同

夜勤病楝

人工包左啦
醫生咪重衰

i agger

所以男護士好多野食

理想同現實係好唔同稼

你連心愛既女人既_都唔敢食仲話你愛佢
呢句真係CLS

老實講，分分鐘黎病人仲靚過護士

你收皮啦
我好好記性架
你女友做Play group大把錢

［15分］求ka siu 食過既護士囡囡數

佢賣左比人啦，轉個頭係第二條街開過間新

被動收入woo
有幾多工會有?

仔，叫佢介紹女同事

你唔洗做啦

Infinite

聽聞護士同醫生距離唔係咁近

mo
而且護士d '皮氣'都好西下

二手西

好似牛奶公司咁
開一間做旺賣比人，再開間頂死佢，無限loop

4劈MO零龍求DIU醒

你想食時，乜野鴻溝都只是一步之距啦

識好多靚既都無仔

就係避唔到,佢老豆老母好要面
老土到死,仲以為幾十年前,男家出絕大部份

me ng understand wor
cus me 1 pack mo 0 dargon je

印象中，你好似搞左好耐la wo

依家咪拖後幾年,反正依家我地唔急,係佢地急
儲夠錢先

其實咁樣都幾好
但係佢轉埋名
所以唔似711

ching認錯人啦
拍左都未夠大半年

On9,儲多幾年，仲拎d$去擺！？

連護士個西d皮都玩過
Ka siu play all

拖多幾年，係佢地比了

問題係叫條仔介紹比你
一係食過唔再食/食唔落
一係自已食唔到
以佢平時廟區表現
佢要有得食,除左第一項之外
重有可能咩

咁仲on9,幾個月講結婚講將來

you yau eat

你就好,接手個個呢

如果條女係18/22梗係唔講啦

mo si ga
d 小朋友由講英文ga 人教
到e 家變成香港人教姐

ME D CSL FD CHOW 800💎 FIRST 0龍🤕

性格呢d去到廿幾都定左
你真係以為你可以改變佢用錢的習慣？

唔想再for 助養，等下轉

用錢的習慣只係當你多左/少左好多錢的時候先有可能變

出糧俾個賓妹咪可以叫佢做足24 *6？包食包住仲有電視睇

點樣可以識d高質囡....

shift姐,又唔係叫你做足24
唔通消防員做24個鐘又慘咩

唉,最近條女有D開始管我
買酒又話,買玩具又話
雖然我都係照買

define 高質............

哈

Give you some pic later, ok?

如果真係唔肯改就算

但係唔係用人工包左就係正常，消防員凌晨無野做都訓番陣啦

就算即係換馬定由佢先

唔比佢知lor

講還講...

如果扮改結婚後先打回原形就重仆街

HO INCH

咁護士通宵咪又可以訓一陣
講工作環境辛苦難頂
有排都未到護士啦
只可以講,工種係要咁,你頂唔順就轉工law

咩黎
點會簡後面兩個

LAUGH DOU GAP GAP SEN🤣

cls

賭三年SSD 到時升左就賣 又賺

有D都無比架喇
有時係佢隔離睇下有咩野買,佢又會望
我話想要就會話又買
佢買二千幾蚊個風筒我都好支持佢啦

最近萬能俠zero, 二號同埋三一一號超合金魂好正呀

糖就兩茶匙，再加大量粉..

Dyson? 好唔好用

誠哥果然非同凡響
恆大資金成本9厘
我收你6厘係咪好抵

我用幾百蚊個salon果d架咋
咪又係吹一兩分鐘就乾
男人應該講唔出分別

痕大賣仔，套左700
派兩數息好無

i understand wor
都唔知有咩分別

我都係用幾舊水，同dyson 差唔多

VIP

117萬首期呀

女人係好迷信名牌同價錢的生物黎
好似好多人問我老婆點keep得咁好
答左佢地
1.一日最少飲2L水
2.洗面唔洗用咁多野,有時清水重好
3.facial面膜個d冇咩用,唔洗咁多
4.介紹d一百幾十的護膚品
最後係冇人會信架

一Talk luis就12頁

Btw, 我都好想拎張綠表 無大志

用得既都係無錢窮撚
要咁高槓桿

香港時間5月31日，意甲勁旅羅馬官方宣佈，球隊和隊長德羅斯續約至2019年，屆時德羅斯將年滿36歲，很可能在這裡退役。

德羅斯出自羅馬青訓，自2001年代表羅馬上演職業生涯首戰以來，已經為這裡服役16年，共出場561次攻入59球，他和托迪都是羅馬城的象徵。

由於托迪剛剛告別羅馬，已經33歲的德羅斯將在下季出任羅馬正隊長，雖然此前有傳聞稱德羅斯可能和托迪一起離開，但是最終他選擇留下。

如果德羅斯履行完這份合約，他將年滿36歲，很可能完成一生一隊的壯舉。

totti俾美國佬迫走

Q tech really found support ...

有錢都唔揀後面果兩個啦
d人都係賭3年後升值

誠哥就冇得輸,收你6厘息

27

只得117萬的人
點供三萬幾呀

擺明供三年就放

有D人係無錢都要硬上車既...

而家首置做唔做到九成？

賭大細
升就賣,唔升就jump

3年升18%先平手
重要誠哥樓
歷史上有幾多

400萬樓下既樓都冇乜
林太山莊

香港咁多聰明人想賺誠仔錢

你過唔過到壓力測試

其實供九成無咩好處，息又貴
供三成就輕鬆

當樓市三年升多50%
誠哥樓通常落後大市10%
加18%利息成本
三年先得22%
一年回報得6厘

計番首期，已經一倍了

Me 5城....

青年才俊BC

捱幾年仲靚已經好勁

你咁計
不如你買5仔
再按再買
再按再買
再按再買
再按再買

我緊係唔會兩成買la
5仔五十蚊時就抵

求介紹

1. 無錢又想上車，咪要揀2同3
2. 過唔到壓力測試又想上車
3. 炒樓唔想擺咁多initial 出黎，搏摸貨過手

都係繼續租樓算

agger..

租租

住公屋算

BCISG

最正

有得住,你估我唔住

quit左佢申請啦

娶個老婆 生幾件
不過都要排三四年

梗係生完要家暴

大肚就好暴定先

因感情糾紛屢出手打女友 投資銀行男主任刀架女友頸

邊個清呀

Agger

17/18年度大約有7xxx個新公屋入伙
居屋或其他資助房屋大約有18xx個入伙

公屋輪候冊大約有廿幾萬宗
重話改善輪候時間
人唔笑，狗都吠

問左fd
四人家庭公屋申請已經去到七至八年先可以有配房 政府個輪候冊等待時間有幾成真 心照

4人以上係耐
1-2，2-3就最快，正正常常就4-5年

再係咁失控,到時全民拎綜援等上公屋

啪啪啪

老野隊先屈機

中中直直

兩個老野將自己楝樓轉仔女名
自己排公屋

有個fd住海怡
借呀嫲名 2年左右就排到佢

我行唔到老野呢條路

為左要公屋而結婚生仔真係做唔出

u no need la

laplap 好假

馬死就要落地行
你唔洗姐
其實攪咁多野先有公屋不如屈工廈

識住一定係住工廈
我返工呢度隔離果兩個單位夜晚肯定有人訓覺
我裝過入去,有晒廁所睡房

d實Q又唔會理9你

開個ＢＲ
已經吹你唔漲啦

扮窮可恥

好

不了

少200就duck

me waiting bj

一日升八百點個下高潮都未出

而家258 都好似仲係死魚咁樣

繼續升

9淺1深

is okay
long咗兩邊呀大佬

得啲指數大野先升，其他都係磨

呢個好笑呀

262 LA...

個仔驗埋dna啦

六月韓國，九月上海

有無ultra friend 子相認？

與全廟為敵

又一個白癡港男搵大陸女人的柒事

HSI or HSF?

最尾果幾句真係好撚好笑

我唔喇

禾驚人走蛇笑禾

乜你會怕人笑架咩

唔keep到一日唔算break

Korea haven't bought tickets yet... cc yau mo more people go

Dim 解4清say 262 mo人笑.....me say 就個個笑 公平咩

走得太前

see u there

見到三星部雪櫃間格好似幾岩洗
有冇人用過易唔易壞

man run sir 食剩留返d比我

有fd 部三叔隔半年壞一次compressor

白色家電唔信泡菜野

又要睇過

一係日立
一係hitachi
唔好用電子面板
越簡單越少功能
越用得耐

我個部十幾年到依家都未壞
不過唔夠大同唔夠function

WONDER WOMAN HO HO WATCH...

公平...

冇伏？

6days 假去邊鳩hea好

叫BC帶你 eat luis la

日本仔d野傻ga
用極都唔壞

終於可以收工

working

邊有老細好似我咁折墜

日立同Hitachi唔係一樣咩

大把老細都要la